let html_questions = [
    {
        "question": "Wer hat HTML erfunden?",
        "answer_1": "Robbie Williams",
        "answer_2": "Lady Gaga",
        "answer_3": "Tim Berners-Lee",
        "answer_4": "Justin Bieber",
        "right_answer": 3,
    },

    {
        "question": "Was bedeutet das HTML Tag &lt;a&gt;?",
        "answer_1": "Text Fett",
        "answer_2": "Container",
        "answer_3": "Ein Link",
        "answer_4": "Kursiv",
        "right_answer": 3,
    },

    {
        "question": "Wie stellt man Text am BESTEN fett dar?",
        "answer_1": "&ltstrong&gt;",
        "answer_2": "CSS nutzen",
        "answer_3": "&ltbold&gt;",
        "answer_4": "&ltb&gt;",
        "right_answer": 1,
    },

    {
        "question": "Wie bindet man eine Website in eine Website",
        "answer_1": "&lt;iframe&gt;, &lt;frame&gt;, and &lt;frameset&gt",
        "answer_2": "&lt;iframe&gt;",
        "answer_3": "&lt;frame&gt;",
        "answer_4": "&lt;frameset&gt",
        "right_answer": 2,
    },

    {
        "question": "Welches Attribut kann man NICHT für Textarea verwenden?",
        "answer_1": "readonly",
        "answer_2": "max",
        "answer_3": "from",
        "answer_4": "spellcheck",
        "right_answer": 1,
    },

    {
        "question": "Wie wählst du alle Elemente vom Typ &lt;a&gt; mit dem attribut title aus?",
        "answer_1": "a[title]{...}",
        "answer_2": "a > title {...}",
        "answer_3": "a.title {...}",
        "answer_4": "a=title {...}",
        "right_answer": 1,
    },

    {
        "question": "Wie definiert man in Javascript eine Variable?",
        "answer_1": "let 100 = rate;",
        "answer_2": "100 = let rate;",
        "answer_3": "rate = 100;",
        "answer_4": "let rate = 100;",
        "right_answer": 4,
    }
];


let css_questions = [
    {
        "question": "Was bedeutet CSS?",
        "answer_1": "Computer Style Sheet",
        "answer_2": "Computer Sheet Style",
        "answer_3": "Completely Style Sheet",
        "answer_4": "Cascading Style Sheet",
        "right_answer": 4,
    },

    {
        "question": "Wann wurde CSS erfunden?",
        "answer_1": "1992",
        "answer_2": "1994",
        "answer_3": "1996",
        "answer_4": "1997",
        "right_answer": 3,
    },

    {
        "question": "Ein externes Stylesheet ist wofür gut?",
        "answer_1": "eine einzelne Website",
        "answer_2": "Mehrere Websiten",
        "answer_3": "Garnichts von allem",
        "answer_4": "Einige wenige Seiten",
        "right_answer": 2,
    },

    {
        "question": "Wo sollte die CSS Datei geschrieben werden?",
        "answer_1": "Im Head Bereich",
        "answer_2": "Im Footer Bereich",
        "answer_3": "Im Body Bereich",
        "answer_4": "Im Section Bereich",
        "right_answer": 1,
    },

    {
        "question": "Welches HTML Tag nimmt man für ein internes Style Sheet",
        "answer_1": "&ltscript&gt",
        "answer_2": "&ltcss&gt",
        "answer_3": "&ltstyle&gt",
        "answer_4": "&ltlink&gt",
        "right_answer": 4,
    },

    {
        "question": "Was ist die korrekte Syntax?",
        "answer_1": "body:color=blue;",
        "answer_2": "body{color:blue}",
        "answer_3": "{body:color:blue}",
        "answer_4": "{body;color:blue}",
        "right_answer": 1,
    },

    {
        "question": "Welches CSS Property nutzt man für die Hintergrundfarbe?",
        "answer_1": "color",
        "answer_2": "bg-color",
        "answer_3": "background-color",
        "answer_4": "color-bg",
        "right_answer": 3,
    },
]


let auto_questions = [
    {
        "question": "In welcher Stadt hat die Tuning Firma Brabus ihren Hauptsitz?",
        "answer_1": "Zuffenhausen",
        "answer_2": "Bottrop",
        "answer_3": "Ingolstadt",
        "answer_4": "München",
        "right_answer": 2,
    },

    {
        "question": "Wieviel Hubraum hat Ein Nissan GTR R35?",
        "answer_1": "4 Liter",
        "answer_2": "2,5 Liter",
        "answer_3": "3Liter",
        "answer_4": "3,8 Liter",
        "right_answer": 4,
    },

    {
        "question": "Wieviel Zylinder hat ein Bugatti Chiron",
        "answer_1": "8",
        "answer_2": "10",
        "answer_3": "12",
        "answer_4": "16",
        "right_answer": 4,
    },

    {
        "question": "Wieviel Ps hat ein Porsche 911 GT2 Rs?",
        "answer_1": "800Ps",
        "answer_2": "740Ps",
        "answer_3": "700Ps",
        "answer_4": "680Ps",
        "right_answer": 3,
    },

    {
        "question": "Wofür ist ein Blow Off Ventil?",
        "answer_1": "Um Ladedruck aufzubauen",
        "answer_2": "Um Ladedruck abzulassen",
        "answer_3": "Abgase auslassen",
        "answer_4": "Kurbelgehäuse entlüften",
        "right_answer": 2,
    },

    {
        "question": "Wieviel Top Speed fährt ein R35 GTR?",
        "answer_1": "350 km/h",
        "answer_2": "300 km/h",
        "answer_3": "320km/h",
        "answer_4": "315km/h",
        "right_answer": 4,
    },

    {
        "question": "Welches Auto wünsche Ich mir wohl?",
        "answer_1": "BMW M6",
        "answer_2": "Nissan GTR R35 aka (Godzilla)",
        "answer_3": "Porsche Panamera",
        "answer_4": " Audi RS7",
        "right_answer": 2,
    },
]